export const QuizData = [
    {
        id: 0,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más', 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 1,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización', 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más'],
        answers: ['IN', 'I']
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización', 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente', 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí', 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente'],
        answers: ['IN', 'I']
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios', 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más', 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí', 'Solo participando puedo poner en práctica mis conocimientos y a su vez aprender más'],
        answers: ['IN', 'I']
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización', 'Mi aportación puede beneficiar mucho más a la organización que a mí'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente', 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización', 'Reconozco que trabajando colaborativamente puedo obtener mayores beneficios que individualmente'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios', 'Mis conocimientos pueden aportar nuevas ideas a la organización'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 12,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 13,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia', 'Lo que haga por los demás, es parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 14,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Lo que haga por los demás, es parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones', 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 15,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma', 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 16,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización', 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 17,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando', 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 18,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 19,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia', 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 20,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando', 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 21,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 22,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización', 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 23,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones', 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma'],
        answers: ['IN', 'P']
    },

]